12個妹妹有得拎獎,有得上台表演,已經安慰

世間既是是非非已經唔想再理
要嘈既嘈飽佢,我只想要12位妹妹開心

十二位手足

我睇錯12個妹妹自慰

牙演個樣好搞笑

黑衫其實代表佢地已經有悔意
點解大家仲要追殺

很美

守護十二女孩 係WIZ*ONE嘅責任

十二女孩！

屌你老母,忍撚夠你

手足🥲‎

缺一不可！💘✊🏼

都冇做錯嘢，何來悔意

奈子

咪又係雞

呢12位手足絕對值得拯救

選舉舞弊！